飲完杯奶茶，到依加都瞓唔到

頂 夜晚9點幾去茶餐廳食飯，口痕叫左杯熱奶茶，飲完瞓唔到
頂

救命

飲左杯凍檸茶都係

hi 朋友

飲左杯水都係咁

我乜都無飲都瞓唔到

睇黎你有心事wo ，哥仔

我都係 明知佢就黎想分手 都唔敢出聲 係到扮冇野

A0 表示唔係好明

無人飲完茶瞓唔到?

唔係因為飲完茶 但訓唔到

連登個個都好似有心事，巴打你又咩事?

連續幾晚訓唔到

之前7月中開始覺得訓得唔好 成日發夢
之後開始會半夜醒一醒

呢三日係訓係床上面都訓唔到 去到4/5點先格硬訓著
今日直頭訓唔到

試均晒咩又揸手又眨眼又478都無用

巴打，有咩事煩住你?
我就未試過失眠咁耐

訓唔撚到

其實我都知
因為自己6月尾開始大病 之後去到而家先叫好番8/9成 但食緊抗生素

個人緊張自己病 所以訓唔到

以前試過驚自己病驚到要睇心理輔導

好多同病相連巴打

巴抗做咩訓唔到

訓前睇左個改圖post同笑片

我自己緊張過頭or壓力大就會四圍行，由彌敦道頭行到尾，出一身汗，減壓。

比大粒d

其實我成日壓力大都搵唔到減壓方法

次次一大病個人就勁緊張

本身身子弱?

屌你，同你一樣，
10點幾飲完枝維他港式奶茶，
攪到而家都未有睡意

我係一年唔病一次 一病就大病

頂，我飲任何茶都係，無論奶茶定0T，只要有茶就中伏

Btw 岩岩突然諗起夜晚都飲左杯熱檸茶 老啦 決定要介茶/啡
以前飲咩都訓到

戒口啦巴打

x2
聽日一定變喪屍

但我飲咖啡都會瞓到，但茶唔得。

巴打 你係唔係生活習慣差?

例如咩生活習慣

星期日唔驚啦

飲食唔定時，唔健康，無咩做運動等等

明你
本身對咖啡因敏感
通常飲咖啡先出事
前日晨晝飲完杯勁濃奶茶同烏龍
即刻敏感中毒
去到第二日中午先瞓到

中毒咁勁，除左唔飲真係唔知有咩方法

飲食都定時 不過一個月都食唔到舊生果就真

無做運動 我就係上個月尾整親條腰開始惡夢開始
整
感冒踢波搞到條腰拉傷發炎 之黎睇左十日西醫 食到個人溫溫登登 一好番就感冒 忍去左睇十日中醫 中間去踢左次波又小小傷 中醫去濕又去我毛囊發炎 而家食緊抗生素
我都好想做運動 但條腰我諗得9成 唔想反覆傷

咁今日又中 ？

明白，但會擔心到瞓唔到教，巴打成日都好緊張任何事?
覺唔覺自己有d杞人憂天

飲左成枝檸茶

係杞人憂天黎講我係傳說級
我曾經因爲咁 或者叫怕死 怕到要心理輔導

其實由細到大都係咁
16歲有次氣管炎 覺得自己心臟病 迫自己聽自己心跳 睇完診所就會諗起d新聞覺得佢幫唔到你 最後訓左一晚醫院先信自己 最嚴重係4年前有次頭受傷 成個月覺得自己頭有事 最後睇左半年心理輔導叫解決左
呢幾個月因爲病同結婚壓力又出番黎

我係感冒覺得自己腦炎
腰痛覺得會坦
發炎係腦can既人

天己光

同自殺無咩分別

早晨 天光啦

結婚 恭喜晒。
其唔知點解，身邊都有d人好杞人憂天，明明小事黎，但都驚黎驚去。
巴打你係驚自己死?

起身睇國冠盃啦

去食早餐算

都可以咁[/b]講 由細到大就無安全感 我到而家都記得911 個時我11歲住咁講我好驚死

之後又經歷過阿爺過生

呢兩年最深刻就係兩年前有個讀asso好鐘意既女仔 佢有事個時我都激嬲佢 但去到佢過生我都未講聲對唔住

Btw唔講死呢個問題 我以前成日去諗人死左會點手會有咩感覺 當個世界無左你 你自己無知覺會點

所以我有時覺得人係需要有信仰 唔係會好似我咁

食咩

飲左濃縮奶訓唔到覺 ？

今晚己完可以放棄訓覺

M記 食飽去訓

朝早訓

人一晒太陽就仲難訓 留力今晚啦

一樣奶茶

聽日返11點

死後係點無人知，唔諗好過諗。
人面對無知係會驚，信仰會有提及過死後會點，變相比你有個印象唔會咁驚先。
幾時結婚

下次唔好夜晚飲

過左2點唔好飲

捱到再算 btw 巴打加油

我仲要8點起身

下年年頭

呢一樣野一沉迷落去出唔番黎 由細到大都無安全感

唯一好處係因為咁 危險野唔做 機動遊戲唔玩 恐怖野唔睇
同埋自己食野 戒海鮮 戒牛羊鴨 小食熱氣 小糖 全部都係我驚某一樣野 之後去戒 戒下戒下戒左咁多
但個人係健康d

咁你早d刷牙洗面好過 訓兩個鐘辛苦過唔訓

最好介埋佢

咁多野食都戒得 茶真係好難戒

戒埋紅茶綠茶 我去7仔只可以買鮮奶/水

其實係約咗朋友
如果瞓咗放佢飛機真係好㭍

約朋友8點咁早搞咩

我係茶撚 無可能介到

巴打會唔會係有d 享受，沉醉左係e種感覺入面?

之後試過熟人過生，sad左1排，但最後發現，自己係沉醉係個種sad感覺，因為會覺得咩都唔再重要，睇事件睇得好淡，唔會著緊or 理會。

同佢打乳球

所以個時感覺似無官一身輕

幾時生仔

咁早玩埋d咁嘅野?

無飲茶都天黑等到天光
陣間8點要出門口，決定依加起身打個機

失眠wo 巴打，睇下醫生好

睇完咪又係開安眠藥

羽毛球
做下運動個人開心d wo

一d都唔享受 你諗下你肚痛都會覺得腸癌
感冒就SARS 頭痛就中風 會想死

不過sad感覺我知好多人都會享受 但享受多會發覺個人無咩刺激感

咁試下睇心理醫生

唔好靠藥 睇心理輔導is Breyer

但你係唔訓覺走去打

尋晚寬頻火牛壞左無得上網
用數據上左陣連登就悶到訓著左
大家早晨

巴打有好多事想做?

早晨

咁又無乜 個人零目標廢青

幾時生仔

應承咗 唔通真係放飛機咩
最衰杯奶茶

唔生

早幾年嚴重D，隔日訓
呢年好咗好多，尤其是有排太忙被逼成個禮拜通宵之後就解鎖技能，可以訓超過24個鐘
不過無消耗就無得訓，技能要訓緊先發動到

一打一打成粒鐘會死人 多人就飛機啦

從未試過訓多過8個鐘 病都係

唔生，咁都無壞嘅

最高紀錄49個鐘，我rmmate話我死撚咗

你望住個香港 自己又無錢 生鬼咩
我反而有諗過領養

無人會咁早起身打㗎
係我咁on9

49個鐘唔食唔痾喎 可唔可以入健力士

領養 個責任應該係同生仔一樣

你開個po 絲打招打波 你會有成打去陪你個fd

我諗法係 自己既 無謂要人出黎捱
領養者係佢被迫生左出黎 咁幫得一個咪一個

不過我都真係有鋪癮係唔想訓，除非hand曬機又或者有需要訓（例如黎緊8點要用腦）又或者出現翻之前成個禮拜通宵個陣發生嘅恐怖不良反應先會逼自己去訓

唔知，要check下

欣賞你
btw 我估巴打應該係個d要對一件事 有全面or詳盡了解先唔會緊張?

點解唔想訓
我岩岩有一點合眼合左3個半鐘都訓唔到放棄 我好想訓

係 你完全正確
例如 感冒
我通常會係先緊張 上網查 查完仲緊張 問其他人我係咪感冒 之後自己腦裡面質疑 之後睇醫生 如果食藥一兩日未好番 又會再自我質疑 睇多次/睇第個 直頭完全好番

不過同一樣野唔會FF兩次 叫唔叫好事

點解要member

我已經4個鐘, 失敗咗

唔得
眼瞓
瞓一陣先

有冇諗過去解決佢

唔好訓啊 你一定起唔到身

AGGER

已經放棄
我仲有少少沉迷係上面講嘅恐怖不良反應

有好有唔好，樂觀d諗你長遠黎可以成為一個醫生/百科全書，對自己生死有好強求知慾。
我都要出街啦。
點都好啦，有機會再傾過(不過希望唔係失眠個時)，再次恭喜巴打結婚，白頭到老

thanks 咁多位巴打陪我傾計

如果唔係知道個反應話俾我知我個身體就快玩完, 我都唔會逼自己去訓

多謝巴打 陪左成個鐘 個人舒服好多
布望今晚唔會見到大家入番個post

咁樣唔得喎